大家每個月還緊幾多錢學生資助？

每個月交緊1,700蚊...有諗過點解財政預算案唔考慮呢樣
自問收入唔高，每個月都要還咁多其實幾吃力
利申 認同有借有還上等人

分幾多年還先？

0 唔還

$600 還左5年
終於還完

政府唔會理你，只會幫現有既學生

你借咗幾多，如果42100*4分15年還咪唔使千七，利息低過通脹之下還款期唔揀上限都戇鳩

講得好我有幾層樓係手都仲還緊政府學費

點解要還？ 果d學生資助係憑我自己本事借番黎，點解要還 屌你老母

慢慢還啦 息咁平

😦😦😦

$2200
係咪感覺好啲
有人多過你

咁多

128$

4年大專學費＋1年生活費
一季還1萬，平均每個月3千幾

還緊1766一個月